我由專一變fuckboy的故事

新手 屌細力啲
<我由專一變fuckboy的故事>

我諗好多人都試過遇到fuckboy，分別在於你大咗肚定冇大肚，我唔敢講啲咩，只係想作下估仔分享下，至於故事同我個人嘅經歷相似度，閣下自己諗。
可能啦 可能我唔係fuckboy呢
好啦言歸正傳
講下背景先啦
我屋企好普通，普通嘅家常便飯，普通嘅談話內容，老母家姐係普通嘅煩就係咁啦
我？
我21歲，179，外表普通，內心毒撚(中意睇akb啊，挽下艦娘，睇re0啊個啲)
中意嘅名星？有，當然有啦 波多。。。啊 唔係 依加轉咗做林明禎
重有冇啲咩特別？都有嘅我中意大波妹，d就最好啦，我好誠實㗎
不過廢話都講唔少 係時候開始
講更多廢話
一陣正式開始

《我由專一變fuckboy的故事》

鈴鈴鈴———
鬧鐘話比我聽要醒
為咗唔想比佢破壞美好嘅夢 我一下就扔咗佢落地
呯！呯！呯！
起身啦阿仔！7點50分啦！
聽到呢一句說話嘅我，九秒九起身換校服
飛奔落樓下，坐上我係屋企call嘅的士
司機:「又遲到？」
我：「睡魔唔比我走」
司機：「食咗早餐未啊？」
我：「我都想有得食」
好人嘅司機大佬，係佢個便利店膠袋道拎咗一個三文治比我(感動到喊岀黎)
屋企去學校嘅路程好短
所以話咁快已經到咗學校門口
但係呢個時候黑人憎嘅學校鐘聲響起
當我九秒九跑入去之際，比個風紀攔住
風紀：「乜又係你啊星哥」
我：「我都唔想㗎 比次機會啦」
風紀：「個個都係咁講㗎啦，寫底名，班」
我：「屌你次次都剩係捉我...」
風紀：「你講咩啊？！」
我：「冇啊 話你靚女 又正啊」
風紀：「最好啦」
行上班房個時突然後腦比人打咗一下
阿文:「乜你又比佢捉啊」
我：「唉！咪嘈！」 阿文係我兄弟，中一個時打波打到差啲打交而熟 。

阿文：「我琴晚睇到隔離班阿峯同陳雅儀拖手」
我：「咁你諗住點？」
阿文：「溝過個囉 可以點」
我：「咁又係」
阿文：「琴晚有冇睇阿根廷對巴西？」
我:「緊係有啦」
我：「傳比美斯 美斯一腳就入」
阿文：「巴西個守龍都好勁」
阿文：「重有啊個個。。。」 李偉星！企係道！
我：「乜又係你啊儀姐」

啊 我漏咗講 風紀個名叫鄭佩儀

佩儀：「你打好條校呔我咪唔洗理你囉！」
我再次九秒九打呔
我：「得啦掛儀姐」
佩儀：...
我：「其實你係咪暗戀我姐？成日都捉我？」

《我由專一變fuckboy的故事》
佩儀:「你都痴線嘅！你唔好咁自戀啦！唔該！」
我：「咁你都唔好下下剩係捉我」
佩儀：「其實呢 我就唔係好想見到你」
佩儀：「都係個句 你做好啲我咪唔洗煩囉」
我：「得得得 我錯啦 豬排」

佩儀嬲到走向相反方向

阿文：「傻咗咩你 咁樣鬧佢」
我：「我覺得太煩 所以先咁姐」
阿文：「算啦 有邊個女人係唔煩㗎」
阿文：「咁啦 一陣麥精我嘅」
我：「今日最岩聽就係呢句」
我：「班房永遠都係最好」

當我入到班房想坐低之制
黃訓導：「李偉星！你同我岀黎」

我：「又做乜春啊...」細細聲咁講咗岀黎
一行到岀去就見到風紀係道喊
佢隔離有個男風紀安慰佢
黃訓導：「你做咩鬧到佢喊？！」
我：「下？」
黃訓導：「有人聽到你鬧佢！」
我：「我都係講咗一句豬排姐」
黃訓導：「一句都係鬧啊！記你一個缺點 ！」
我：「記囉！真係多謝你！」
黃訓導：「你再講多一句就記小過！」
黃訓導：「入返去上堂！」
阿文：「黃屎忽做乜叫你岀去？」
我：「鄭佩儀因為我鬧佢豬排喊 然後佢記咗我一個缺點」
阿文：「咁都可以記？豬排姐。。」
我：「唉 由得佢 」

上完成個上午嘅堂 終於到lunch
阿文：「去邊道食好？」
我：「就發記啦」
我：「屙個尿先 樓下等」
阿文：「好」

佩儀：「李偉星 」
我：「又咩事啊」
佩儀：「對唔住啊」
我：「下？」
佩儀：「我唔想搞到咁㗎。。係。。」
我：「等我屙埋尿再講」

等待中。。。 佩儀：「我真係唔想咁㗎 係阿豪佢自己同咗訓導講」
我：「缺點我就記咗啦 算啦 好冇」
佩儀：「唔得啊！」
我：「點解呢？！」
佩儀：「我唔想你。。。。」細聲到聽唔到
我：「我肚餓啦 比我去食飯得唔得啊」
佩儀：「嗯...」 行岀校門之後就已經見到阿文
阿文：「你爆石啊？」
我：「係啊係啊」
阿文：「好肚餓」
我：「行快兩步啦」
阿文：「唔係你爆石我已經食緊」
我：「可樂我嘅！」
阿文：「好」
係餐廳坐低之後即該嗌咗兩個b餐鯨吞
之後因為醫飽肚仔心情靚返哂 「李偉星。。。」
我：「做咩又係你啊 儀姐」
佩儀：「你唔好嬲我。。你依加有冇時間？」
佩儀：「兩分鐘...」
我：「阿文 你行先」
阿文比咗ok手勢同一個別有用心嘅笑容我
之後我同佩儀就去咗後樓梯
我：「做咩」
佩儀：「你唔好嬲我好冇。。」
我：「冇嬲啊」
佩儀：「真係？」
我點頭
佩儀：「咁你幫我一個忙好冇？」
我：「講」
佩儀：「扮我男朋友。。。」

《我由專一變fuckboy的故事》
佩儀：「我想你扮我男朋友」
我：「.....」
我：「點解搵我扮」
我：「你明明有好多人選」
佩儀：「得你一個對我咁差..」
我：「啊...儀姐..你變態㗎？！」
佩儀：「唔係！係佢地會要等價交換」

等價...幾正喎又！！！
啊..唔係...要洗下個腦...

我：「你又知我唔會？」
佩儀：「就算你會我都冇所謂...」喃喃細語...
我：「你講咩話？」
我：「咁細聲。。你講比隻蚊聽？！」
佩儀：「我話睇死你唔敢」

老老實實張佩儀讀書叻，身材又唔差都有34b
唔好問我點解知係34b，一黎我係作者，二黎我係當事人(｡ì _ í｡)

佩儀：「幫我好冇？！最多...比一個願望你...」
當佢講完呢句 我就忍唔住向下望
嘴角亦慢慢上揚
我：「嗯」
佩儀打咗我心口一下
佩儀：「唔凖諗衰野！」
我：「你又知我有？！謀殺啊！！」
佩儀：「你抵死！哼！」

原來佢扮嬲都幾可愛...

佩儀：「咁你幫唔幫我...？」
睇在你可愛份上。。。
我：「你想點扮啊？」
佩儀：「嘻嘻！我就知你會幫我！」
我：「放學再講好冇？！遲到啦。。」
佩儀望一望左手既手錶
我地兩個就跑返學校
話咁快已經放學
阿豪：「可唔可以傾一陣...」慢慢行到佩儀面前
佩儀：「好」
班房既人逐漸離開終於剩返佢兩個
佩儀：「做咩事？」
阿豪：「我見到你同個個李偉星係後樓梯..」
阿豪：「係咪佢唔比你走？！」
佩儀：「唔係」
阿豪：「咁點解。。？！」
佩儀：「冇得解」
佩儀：「我約咗人要走啦...」
佩儀凖備去拎書包離開
阿豪：「點解你呢排對我咁冷淡。。？！」
阿豪用力捉住佩儀
佩儀：「你放手...我好痛.」
佩儀：「你今日好奇怪...」
阿豪慢慢放開佩儀而空氣好似靜止咗咁
佩儀：「我要走啦...」
阿豪再次捉住佩儀
阿豪：「其實我中意咗你。。」

隔日岀故